每日同一時間都肚痛柯爛屎

爽
定時噴屎

已成習慣
自從每日都要經屯門公路
已經訓練成每朝7:30即刻有屎屙

爽

通常一返到公司冇耐就急屎